今日母親節大家就唔好屌人老母住。。。

屌你老母

第一次認同你個冚家鏟